原來m記而家仲有全鎚

自從m記無得叫全翼之後都無再食雞翼
今日突然好想食 就叫左兩隻黎食下
叫埋右 屌你老母肥絲大隻
諗住有隻翼都好
點知一打開兩隻雞鎚
之後我諗住行埋去counter屌鳩d m記妹
最後我都係唔敢

?

2/10 見有圖

正評係比你最後兩句咁老實

叫你老母右

渣ga